《聲林之王2》討論區(林宥嘉、蕭敬騰)

《聲林之王2》是量子娛樂、金星娛樂聯合製作的台灣音樂類選秀綜藝節目，為《聲林之王》第二季。主持人黃路梓茵、首席導師為蕭敬騰、林宥嘉[1]。飛行導師為艾怡良、陶晶瑩、周湯豪、劉雋、王嘉爾輪番上陣。於2019年7月2日首錄，ETtoday新聞雲於8月23日網路APP首播，中天綜合台則於8月24日播出，台視主頻則於8月25日播出。

第一集直播link

上一季討論post

上季個肥妹同老豆又黎

第一集link

邊個

向日葵點解死唔斷氣

蝗+2

係喎依家先見到嚟緊有佢

EP2直播link

lm
nadia應該留低

EP3 直播link

個女蝙蝠會唔會太靚女百年難得一見唔做model好嘥我完全專心唔到聽佢唱歌

EP4 直播link

EP5 直播link

期待創作組

巴打有無心水

有啲都唔知做乜會留: 老鼠妹妹 蝴蝶
有啲明明唔錯但foul咗: 茉莉花 老蕭yoga話冇印象嗰個

蝴蝶得個波大
有幾個遺珠，例如王艷薇，邵羽，辣台妹。
不過王艷薇加左20萬票應該可以復活到

王艷薇都叫本身有啲知名度,
其他就有啲可惜,
遺珠想加多個李嫣 歌同外型都好好

我都好鐘意李嫣，佢都應該復活到，依加排第一。
同埋李嫣同茉曦都friend, 前排見佢地一齊開ig live. 2個靚女

辣台妹對波都唔差㗎

辣台妹FB 張profile pic

其實我唔覺個王艷薇特別好聽今集見到佢俾人foul好心涼

創作組唔係好創作
真係創作個D就無得表演同入到

同埋唔知做乜又要救小妹妹 年紀唔係大晒 反而小妹妹仲有大把機會

佢以前星光嗰陣好好多,
依家唔知做乜有啲作狀,
foul咗對我嚟講冇乜損失

同上季一樣，呢個賽制要等到第4-5輪先有得佢地表演創作

第一階段復活，有李嫣

正呀

其實係點計
佢好似唔係今個星期錄下星期播(好似個陣星光咁)

其實都唔知, 第一季長頸鹿都係播完佢淘汰果集, 下一集就復活~

EP6 直播link

兩組都好高質

5am 同 大風吹都超好聽

有無艾文同好

愛上左陳忻玥, 狂聽煙幕同Hands up, 超好丁

煙幕

Hands up

艾文同思綾嗰組最後摸面+攬嗰下睇到我少女心都出哂嚟

EP7

蕭名棻！NO！

其實係咪冇人留意到第一次有香港人參加
幾可愛 楊碧琪

佢風格勁特別

超可愛今晚有佢

EP8

Cls 最鐘意嘅歌手 宥嘉
同 最鐘意嘅選手 碧琪
唱我鐘意嘅歌
雖然我覺得今次首歌key太低 碧琪表現無預期咁好
但好希望佢地可以再合唱一次

點解碧琪可以可愛到咁一啲都唔做作
個節目入面好多好身材嘅靚女
但係完全唔夠碧琪吸引

係清泉
佢同娃娃合唱應該都會好正

娃娃係佢偶像

真係唱翻生首歌！
其實呢兩集好多組表現都好好！ 最尾battle 果兩組都係

個人感覺吳霏應該最少頭三
佢把聲真係好正 而且啲老師評審都好鍾意佢

我覺得佢好似高鈞賢

佢啲小動作勁正

思綾

唉 點解玩具會foul佢真係超勁
另外有個黐脷筋點解可以行到咁後 勁鳩屎條友
果陣害左土撥鼠

守恩竟然走左

佢幾靚仔

係咪個王咩晨我都唔鍾意佢

過渡期同寂莫還是你好正
和音強大

其實點解救艾文

人氣高掛明明走嗰堆好多好過佢

俾番曾韻旋我呀
甜秘密勁好睇

王翊丞 屌 呢條友真係好撚廢

冇計啦 佢係台灣真係紅到仆街
如果唔俾佢入 啲fans一定嘈

佢唱得幾好喎 水手怕水個種癲癲地 到緣份一道橋

但係我真心唔覺佢好過好多被淘汰既人
不過是但啦所有歌唱節目都有黑幕架啦

守恩把聲好好J

其實佢唔應該輸比吳霏

曾韻旋同屁孩嗰組兩個好好睇 兩個都値得晉級

其實好明顯係因為再下一集分組比賽，要每一組都有rapper所以佢唔駛走囉⋯⋯

今集走個d有好多個都好可惜

神鹿，唱甜秘密個兩個，守恩仲有水牛都應該留低

同埋佢地pk根本都睇運氣

Pk對手冇得自己揀，歌又冇得自己揀，同埋合唱導師口味都好難捉摸

屁孩

今集好多我鍾意嘅都foul咗,
尤其韻璇 守恩,
又唱得又有台風

其實我麻麻哋警察,
佢唱歌同講嘢都有啲油

中同師妹

聽講下集導師有 楊乃文、J. Sheon、9m88

我覺得好多foul 左既都好過仲係度個d
個賽制真係廢廢地
覺得應該foul
王翊丞（呢個最應該foul)
警察
張芮僑

我個人麻麻地吱吱
上集個首歌我都覺得有d 油
但講foul 又未foul 到佢既

暫時睇左幾集，無個印象特別深刻
記得上季第一個選手李佳歡一開口已經被佢深深吸引

王翊丞真係冇乜存在感,
我睇完樣都要諗一諗先記得
張芮僑好多人話佢靚但我都唔太鍾意
警察...有啲煩

以前我唔太留意唱跳歌手 多數鍾意唱作嘅,
但今屆舞魅組啲人唱得又睇得,
好可惜走咗起碼三個有實力嘅

btw你個名
等咗你隻新碟好耐喇

Yoga同劉學甫

上一季最難忘係孫肇谷

唔知點解覺得個節目想捧吳霏 內幕野咁

姓王條撚樣又廢又小家
差佬好造作 獅子就擺明得個樣
點解神鹿要走呀屌

樣樣都有啲 但樣樣都唔突出

睇完最新嗰集係咁loop藍色眼睛，但個王咩丞完全唔得，把聲完全比梁文音蓋過

吳霏咬字至少有啲特色, 但講free style rap應該無人rap得嬴艾文........我覺得似捧王xx, 但條友男女合唱果round真係幾肉酸......

p.s.原來連登有人睇

個人覺得偉勛 韻璇同守恩真係輸得好唔抵
由其係偉勛
而救返嘅警察同艾文都唔撚掂
前者唱兩淨係識得鳩嗌 唱歌個技巧其實已經out 晒
艾文三翻四次被救 好明顯真係唔夠人嚟 歌路窄 有後台真係大晒

留返係到有幾個都好唔掂 果個咩王x丞 大家唔使擔心 佢只係好采 佢同警察跟梁文音唱果個組合 根本兩個都唔撚掂

仲有我最上講嘅就係蝸牛 其實佢唱歌真係好普通 佢同yoga 唱果首歌根本各有各唱 反而out咗果個呂評逵仲好聽

呂評逵把聲辨識度好高

艾文真係歌路窄咩
唔同類型主題既rap佢都唱到喎

主要評審唔識rap，睇氣氛做judgement
講真個廚師仲正，rap得+把聲靚，唔明點解係咁保送吳霏屁孩，尤其屁孩，果場畀玖壹壹做導師，咁不如留六艾司......

佢係唱到 但唱出嚟辨識度又唔高 聽幾次就悶
當然佢rap嘅時候有佢嘅技巧
但其他選手亦都太勁 根本唔輪到救佢

預告有冇救返佢 我記得有蝙蝠 空姐 仲有唔知邊個
講起六艾司 我都想講下becky
佢唱歌係好有態度 但把聲真係唔穩喎 一味係到空靈 同埋第二集果時 唔係輸咗架咩

Yoga保送丫嘛，差距唔大果陣佢揀人係跟taste

同埋睇林宥嘉啲老尷表情就知某啲位擺明係有做馬，所以蕭敬騰成日強調過好多次叫啲選手當個比賽係一次展現自己嘅機會

利申yoga fans

反而老蕭啲戲好好

其實無諗到工作人員投票居然會投到佢返嚟，震驚

同意唔到至少佢玫瑰少年,Baby G同合作唱個首我都可以無限loop
你話其他選手太勁唔應該救佢 但其實佢係4個rapper入面佢既技巧其實都算係最top個個啦
佢兩次輸都輸得好唔抵嫁喎
搶咪個集 信一早有前設想聽自己係玫瑰少年既故事
上一集輸比吳霏真係無言

rap得又唱得一定係水牛好過吳霏

水牛唱+寫都好好，係個樣唔好

點止輸咗兩次，仲要上一季輸畀抄歌王呢

淨係講今季
踢館個啲唔洗講啦 根本偏幫自己選手
yoga講到出口話唔記得邊個一路走黎覺得佢應該入N強所以比佢過

之前去左海選 太廢 一開始已經收皮

都唔係，上一季踢館點名踢走咗爸爸

水準相近嘅話yoga會偏心啲走晒油嘅選手
佢講過幾次唔係選手唔好，係個人口味，我覺得咁樣ok，好過扮L晒公正

有勇氣

識咗1香港 + 1台灣人，佢地話海選選歌最好揀d比較穩陣嘅歌。 唔洗揀show 技巧果d

我睇晉級嘅人普遍都係唱平穩，唔洗show技巧

巴打去上一季定今季？

今季呀 6月嘅事

下季再參加，萬鳩幾個千裡挑一，難都好正常呀

下年用唱作人個身份去試
我地可以組團去

等你上電視嚟扮親友團呃yoga簽名先

EP10

wagamama 組除左艾文其他都冇好感
佢地個2首都聽左少少就飛左
唔鍾意

同你一樣兩首都無好感唔明做乜咁高分

艾文真係好唔抵
玫瑰少年個首睇返好正
但吳霏我又幾鍾意
不過可以肯定係4個rapper 都好過抄歌王

其他兩組個兩首都覺得幾正
第一輪真係唔知做咩個音樂劇咁高分
都唔知做乜鳩
張芮僑快d foul 啦，下集徐樂芸返黎replace 佢就好
靚又靚過佢，唱又唱得好過佢

屌最鐘意嘅評逵同孫悟空都收晒皮
玩具唱得又rap得咁都foul

空姐

sorry我淨係睇唱歌片
邊個係警察

真心今季四個rapper都好有料都有自己style

劉學甫真係好撚想紅揀親都係周杰倫

柯政宏
我幾鍾意佢

其實大家覺得邊個最有冠軍相，so far我真係唔覺邊個特別標青

艾薇
不過我自己最鍾意吱吱同becky

張芮橋都幾大陸妹feel

佢好似真係中國人

睇過下佢IG 以前幾靚

今季其實有好幾個都有冠軍相

暫時心水：

歌唱：吱吱
唱作：Becky (支持香港人）

舞台：艾微

今季個賽制真係好柒上次一下子foul得太多人
變咗今次團體賽得五個人仲要表演三樣作品負擔好重
好啦 搵返上季啲人幫手 但除咗李友廷其他人都好似唔知幫到咩咁
申力安出嚟行兩步就叫幫咗
俾返陳守恩同曾韻璇我上次好多人都foul得好可惜

上年第一次搞，個賽制都可以話未完善
但今年都係咁西真係不接受
有乜理由要韻旋rap？
不如試下叫屁孩唱跳呀
根本就鳩配對
然後今集又搵返上屆選手，幫手培訓都算仲上台表演，咁上集篩走咁多人把撚
希望後面有一，兩個名額搞敗者復活賽

蝸牛我唔討厭但開始悶
母獅子我覺得唔差，但唱功嚟講比上不足 比下有餘，愈後期愈容易被比下去
陳瑽、忻月漸入佳境，吱吱都正
艾文又係，根本不輸吳霏但次次都輸，經常被人救
為咗今集每隊都有個rapper而留咁

反而唔明點解咁多人撐土撥鼠
上次yoga揀佢唱兜圈，出晒事
導師好難有信心再俾機會佢

不如大家講下邊三個係老蕭講最易被foul 果三個
個人認為 王xx 蝸牛 仲有 警察
佢哋好似好鍾意becky 但我個人認為佢應該要foul

其實首14我覺得好好聽，唔明老蕭點解俾咁低分

三個人各自有亮點之餘又夾到
唔係淨係歌有歌唱 rap有自己rap
同埋估唔到屁孩可以rap到呢類野
平時佢都係rap開d玩世味既野

反而覺得三個人各有各特色但加埋一齊唔覺融合到
比起偽裝真係有差距

btw抄歌仔仲敢返嚟咁厚臉皮
佢話舞台魅力比上屆強
其實更強嗰幾位嘅foul走了

蕭敬騰透露王嘉爾會來擔任飛行導師[1]，節目亦為此舉辦直播留言活動來抽出兩位粉絲，獲得王嘉爾錄影當場進棚錄影資格，但最後由於製作單位與經紀公司皆有調整時程，彼此協調時間多次仍無法對上，導致王嘉爾臨時無法參加錄影[2]。

Wiki睇到，好彩

我覺得偽裝同14各有特色，兩首都好正，但偽裝我嫌最尾吳霏太嘈，搞到我聽唔清友廷唱咩

真係好彩佢憑咩做飛行導師
希望Ella會再嚟 覺得佢好好

好似未試過搵香港歌手
不過台灣都好多人未上過聲林
應該budget問題？

蝸牛似留到
今次表現王xx同警察都大機會走
個人私心吳霏or屁孩走

我個人覺得聲林1好過2

1到依家都會記得好多人同埋佢地D歌
好似佳歡既言不由衷，寵兒，不痛
李友廷把音量調小
就算莊凌雲讓我為你唱情歌都好有印象
仲有若凡，勒玉（唔識寫），gail，莉潔，長頸鹿，葉柔，中二病仲有好多到依家都name到佢哋唱既歌

但係講2，除左艾薇，韻璇，becky，真係無咩人係特別有記憶點sor

利申全部個人想法

Agree

音樂劇嗰度本身首歌寫得好,
同埋葉柔嘅表現將情緒推得更高,
唔計以上兩點嘅話我又覺得冇啲評審講到咁好

想講becky好耐,
佢啲咬字其實幾令我出戲 (只計唱歌),
好多字都淨係發前半part就跳咗去下隻字咁,
加上本身啲歌高低起伏唔多 有時聽得都有啲辛苦.
我明白廣東話先係佢母語,
但唱歌嚟講咬字真係會影響聽眾嘅投入感.
同埋佢嘅歌路唔闊(或者係未俾到機會佢表現其他style),
我覺得危危哋,
不過創作嚟講佢幾好嘅,
如果淨係做幕後嘅話可能會啱佢多啲

不過我覺得今屆啲人勁啲 但唔算有邊個特別突出同有特色
個人比較鍾意吱吱 子杰 陳央 芮蕎同偉勛我都好鍾意

吳霏我都真係麻麻地佢
但我見三個pk當中 一個歌唱兩個創作
所以我會唔會唔簡rap果啲pk？

有無人同我一樣好唔鍾意盧子杰？

Becky 真心歌路好窄 覺得佢會走 但唔係咁早
應該下一round 差佬呢集好似好多人讚

agger
今季舞台魅力組真係高上季幾皮
唔知係今季唱啲歌唔上腦定係選手表演唔入腦
硬係好似冇上季熱度咁高咁

音樂劇首歌真係靠吱吱把聲同葉柔出場個到carry起
上海妹表現真係唔算亮眼

Becky個種獨特嘅咬字同個種空靈感氣聲唱法我覺得好正

Becky係香港人？😨
見節目冇講

節目有講過佢唔係台灣人 不過無講佢係邊到人
合作個次佢話六艾司係咁催佢黎台灣

我都係睇YouTube comment d人講先知

佢之前參加過馬拉定新加坡好聲音，好似個到有講過

不過其實今集又係好唔fair,明明係選手合作賽又冇啦啦搵埋d學長姐黎參加

但重點又唔係組組都有學長姐參與變相唔公平

如果佢真係想比番上屆d人增加鏡頭，不如專登整一集係同學長者合作既比賽好過啦，而家咁樣好odd之餘又唔公平

好似becky佢地首歌友廷幫手已經唔同晒，同埋佢地個場係鬥創作，但友廷幫手變左唔係真係靠作地既本事自己創作，根本就唔公平之餘又有可能抹殺左佢地本身既創作

咪臭係點解有啲有有啲無

我search佢fb 好似係香港人嚟

應該3組都有 不過唔係每個表演都有份出

果場我都唔明點解會係第一，屌你歌唱組原來唔係鬥唱歌

我覺得今屆唔係陳忻玥就係陳瑽

得楊乃文一個清醒

佢應該係香港出世 但父母係內地人 內地住咁

楊乃文唔駛畀面配合佢哋，人哋咩資歷.....第十一屆金曲獎，場上最老牌嘅老蕭都係講緊第廿幾屆

最好笑係果rd開波前，Lulu仲特別講咗句呢個回合係歌唱組，請班導師將重心放係歌唱層面上邊

佢中學喺香港讀書，女朋友嘅師姐嚟

暫時會loop嘅歌

1. 5am 高偉勛 吱吱
2. 是我不夠好 吱吱
3. 相約在地平街角 Becky 六艾司
4. 致姍姍來遲的你 Becky
5. 偽裝 Becky 吳霏 李友廷
6. 朝你的方向走來 陳忻玥

1同3 +1
4其實還好，個人感覺成首歌係靠yoga live水準拉起身

4+6令我搵返原唱聽

同埋開始loop leo王同呂士軒嘅歌
不過唔搵選手事
尤其蝶香

陳忻玥
陳央
艾文

鐘意2多過1
今季選手比上季勁同努力d gum

我都排個List先

聽選手Version
1. 相約在地平街角 Becky + 六艾司
2. 致姍姍來遲的你 Becky
3. 偽裝 Becky 吳霏 李友廷
4. 未接來電 陳瑽
5. 騙吃騙吃 吳霏
6. 不該 陳忻玥 + 蝸牛

聽原曲
1. 藍色眼睛
2. 星期三或禮拜三
3. 你的行李

另外狂丁陳忻玥
1. 煙幕
2. Hands up
3. (隻腳)

第一季啲選手吸引啲，淨係Gail 同長頸鹿都

蝶香得17歲已經咁嘅樣同身材，係咪老母簽紙畀佢整容

EP11

On撚9wagamama前兩首舞台效果好過依首十倍真係好憎依組，好造作

忻玥

屌你老蕭，上屆長頸鹿都係唱唱下要重唱，你即刻foul咗佢，雙重標準

重唱都唔洗扣分，屌

屌你老母........cls.......

老蕭一直都好唔公正
本身都唔太鍾意佢d 歌/同參賽者合唱個d
對比之下yoga 真係公正好多
同埋一直都覺得yoga 幫到參賽者
又識揀歌
之前同碧琪，同蝸牛個首都會翻聽
上次淘汰時又比呂評逵唱孤單北半球
聽到我眼濕濕

2,3,5,6 一樣
加多首甜秘密，好好睇

其實yoga都係, 只要水準差唔多, 佢都係鐘意邊個就揀邊個
我覺得老蕭係配合節目組做馬, 佢畢竟返大陸配合過, 唔似yoga

另外楊乃文係相對保留到自己睇法, 但唔覺得佢係好公正, 拎band sound同上海妹solo唱歌比.....笑大人個口咩

但平心而論, 艾希果組真心太屈機, 又兩條女嚟排舞又加個Gail......
我睇到仲有個Gail真係呆撚咗

嗰組淨係氣氛都完勝

我覺得真係嬴在個編排同果個啦啦隊, 睇返分數佢哋最尾拎25分滿分, 其他都係拎20~左右, 就係嬴果5分, 差佬甩難

同埋其實如果無gail把聲疊上去, 佢哋前期vocal其實好平好悶....

Gail真係好正

on9 重唱都唔洗走

忻玥咁都要走

忻玥有樣有身材有個人特色，唱功又唔差，我心目中有Top5啦，今集out 早左d.

重點係，忻玥走左冇女丁

忻玥今集走真係好意外既，我覺得點都應該蝸牛走先

同埋其實蝸牛都淨係唱左一首,不過佢個都係唱得好普通

PK 果Part 睇第二季同睇第一季的感覺好唔同，睇第一季的時候作為觀眾的我會同參賽者企同一陣線，要贏，對抗外敵。
但頭先頭第二季PK 的時候，我反而想挑戰者 贏......

同埋其實個賽制賽真係好on9,真心唔明點解有d組咁多學長姐有d淨係得一兩個

同埋重唱都話唔理，有冇諗過呢個係比賽唔係一個表演，雖然邵羽同獅子我都係鐘意獅子多d,但我真係覺得唔係幾公平

同埋下集可以自己揀歌唱，本身都期待忻玥呢兩期狀態好番會揀咩歌，點知又比人foul左

茉曦同小豬企出黎個樣已經屈機，又識跳舞又靚，加埋三歲到八十都鍾意的Gali, 再加上高難道有視覺效果，唔好話練就練到的啦啦隊，一定爆分啦。

因為今季既選手比較有特色，番黎個三個都知佢地係乜水，上季番黎個d真係完全冇印象

Btw今季睇好艾微拎冠軍，睇得出老蕭好鐘意佢，同埋有實力得黎又夠可愛，樣又唔錯

睇預告好期待佢下集表現

上季向日葵返嚟PK， PK完又畀人踢走, 聲林完咗之後佢都有唔小job 做，第二季佢又返嚟，但係又係一集就玩完，係咁想捧佢，但根本佢都冇料，都唔知捧佢嚟做乜

GAIL好正 唔好搵FBI拉我

屌你老母賽制超唔公平
先講網上最高人氣就可以skip導師合作同團隊戰，一場pk就返嚟，點解唔正正經經搞一集復活賽

今次團隊賽又係
真心不騙三場都有人幫
wagamama同捕獸夾都係得一場，後者仲要3個高人氣幫手+艾薇強行carry，
講團隊wagamama其實更加靠自己努力

去到指名pk，蝸牛又一次死好命過到，算
母獅子嗰下我都呆撚咗
我都幾like佢但真係無得俾佢贏
太大失誤
只係無諗過3個人會揀佢，包括乃文

btw我唔覺yoga比老蕭公正，其實兩個一擔擔
上集長頸鹿失誤，唯一一票就係yoga俾
佢兩個都幾明顯個人喜好行先，
只不過有時強弱明顯先唔覺得有問題
同埋老蕭兩輯都係節目前期評語講得好好，去到後期愈來愈鳩，好似要配合賽果咁
可惜忻玥
走嘅係蝸牛+警察就好

大陸人 特權
9成又係未比完賽 就已經簽咗喜鵲

有冇人覺得而家去到最後十三個都仲keep住3個rapper多得濟

三個入面我估艾文最危，到而家都冇一首真正既代表作

14好洗腦啱啱先得閒睇ep10

忻玥走真係好shock
獅子雖然重唱但我都會投佢

其實我覺得評審有喜好好正常姐
你同我都有啦 好難話100%公平
所以先要有五個評審拉平
賽制就100%唔公平 有d組有有d組無學姐學兄幫手係想點

同埋覺得老蕭今季其實鬆手左
整體標準無咁嚴咁
可能上季俾人罵得太勁

邏輯問題
歌唱比賽可以重唱？咪玩啦

一，根本比賽唔可以有重唱(但上季長頸鹿都有)
二，就算重唱，第一次嘅犯錯都要計埋，好似長頸鹿咁

而家係兩點都做唔到
雖然老蕭同乃文都話另一位唔順眼，音樂好主觀，但我唔覺得會輸俾有大失誤嘅選手

所以最撚on9都係賽制話點就點
嗰陣長頸鹿出局我sad咗幾日
屌佢老母下個禮拜好似無事發生咁復活

****唔順耳

仆街，你咁講都似
邊有可能咁大個失誤要重唱，所有評審都好似覺得好小事咁，仲幫佢搵哂藉口，乜撚野邊個冇試過錯果d 廢話。
比賽呀屌你老母

S1 PG2 都好似係未比完賽就簽咗喜鵲
第2名

中二病

琴日個集好撚正 有冇人睇左

Apple Music有《14》download
呢首真心幾好聽，老蕭竟然俾2.98

屁孩真係幾正
我唔聽hip hop但係好鍾意聽佢
Loop咗14幾日成個腦都係「我想我從來無法駕馭任何事情除了beats n flow」

以為上次foul咗韻璇守恩嗰啲已經好離譜,
點知今次又係咁

張芮僑明明唔穩 低音唱唔到又忘詞,
其實樂隊一直繼續彈落去,
但佢又唔接住入 要由頭嚟過,
咁嘅話下次有人失誤之後即刻扮忘詞/情緒影響要重唱咁點計先.
更嬲嘅係啲評審可以當冇事咁,
屌 依家係比賽唔係表演呀
其實我本身幾鍾意楊乃文同老蕭,
但今次真係有啲扣分

評審話苿莉花首歌唔夠好我都理解,
但李嫣都輸? wft
韋喆其實唔係差,
但我會揀唱同作都有水準嘅李嫣

搵上屆幫手嗰度又係唔fair,
好心上次就咪foul咁多人啦,
要捧上屆嘅咪搵一集1+1咁合作賽囉

冠軍我睇好艾薇,
今集唱跳都好順又唔會喘氣,
不過睇佢預告咁嗌法 長期嚟講對佢同觀眾都唔係一件好事

Sorry becky 應該要out
點解覺得要out 子杰？ 子杰由一開頭贏到尾 14 大風吹 yellow 佢每次都唱得好好聽 編曲作歌又勁
我個人覺得最强三名： 子杰 吱吱 陳央

我覺得你講個3個都麻麻(個人喜好）
對吱吱、陳央都冇好感，覺得佢地好油，成日炫技
子杰就普通（首14 幾好，但另外個幾首都唔太鍾意）
我自己鍾意
艾薇 碧琪 吳霏 學甫 陳瑽 艾文

James lu <<<可以search 下子杰個channel
我覺得佢把聲 個style 都有啲似廣仲
不過音樂呢樣嘢真係好主觀
但係就著比賽嚟講 可塑性要高
所以我覺得我果講果三個嘅聲音 都有呢個特點 其實艾薇，foul 咗嘅忻玥 仲有偉勛都係
所以becky 果啲 聽一次 聽佢果種style 嘅歌 一兩次都ok 聽多幾次就麻麻

其實都幾明顯係造緊艾薇攞冠軍
不過佢係幾勁 攞冠軍都好合理
吱吱 becky 把聲又係好特別
我反而麻麻地班rapper
可能我本身唔鍾意依類音樂

我反而係句「春夏秋冬」，我覺得好正

Facebook grp嘈得超勁

然後佢俾人讚個怕醜樣又好qq

我鍾意屁孩唱加子杰和嘅： 一樣的街頭 摔到頭工破血流.......

我覺得最後3強應該會係每組一個，心中預測：

1: 艾薇（舞台）暫時最全面
2: 吱吱 （歌唱）一開始比較突出，但到後面表現平淡左d
3: 蝙蝠（創作）一直表現都ok,但又唔算太outstanding

預測埋7強

艾薇 吱吱 子杰 陳央 Becky 屁孩 陳縱

艾薇真係最似冠軍🥰🥰

張芮僑IG殘體字佢是咪大陸人黎

yes

林孟辰好似del左個ig account

清唱都咁 勁到痴線

艾薇真係bug黎
唔冠軍都一定頭3

上海妹
ig啲相好g feel

屁孩：也許只有hip hop 陪我真的還不夠

真心正

其實佢幾歲？

諗起信:冠軍喇！

22好似
機已屈，係差唔識創作(好似係

咁警察政宏係幾多歲？

姐係政宏23

我想我從來無法駕馭任何事情除了beats n flow oh my lord
啱啱又聽完 好鍾意屁孩

33我都信, 講野又好油

仲有佢同coco I want you
笑死我
但好多人唔鐘意佢

其實咩叫好油

類似油腔滑調

信成日鳩嗌冠軍

偽裝Official, 可以無限loop

Forever young 呢首歌真係太屈

個人認為冇人超越到原唱

好期待吱吱唱shallow,佢唱英文歌好撚好聽

艾文

艾薇睇得出老蕭好撚鐘意佢，已經當左佢係冠軍

艾文今集表現唔錯，其實一直都覺得佢有實力，但個實制令佢show唔到，今集終於有番d水準

下集期待吱吱唱shallow

屌那星有無發覺所有復活踢館 魔王踢館
都未有一個人踢得成

EP12

我覺得佢唱高音嗰陣
其他參賽者個樣好好笑
特別係屁孩
睇得出佢哋都幾好感情

太撚勁 無論係台風技巧定聲底
佢咁都攞唔到冠軍 執柒左佢啦

艾薇好撚屈機，如無意外應該都會冠軍
唯一變數我覺得係子杰的袋入面會唔會另人驚艷的自創曲。

至於艾文，第一季睇完真係眼前一亮，即刻係KKBOX down 哂佢全部歌落黎loop.
坦白說第二季睇到上一集對佢表現都幾失望，發揮唔到，但今集艾文終於番黎啦，有番第一季大戰“中二病”的感覺，相信就係如yoga 所言，佢唔忍心對自己人殘忍，對外人即刻爆seed.

另外一直對韋喆沒什麼感覺，但今集聽到眼濕濕

我屌
吳霏咁都淘汰?
陶吉吉忽撚左

下 佢啲詞好撚垃圾 陶喆講得好好

吳霏好撚慘。。。唱到咁都要走

中學生寫既詞

其實佢一早要走 唱歌rap都有少少 但唔精
咁不如比返水牛

鍾意個d今集foul左大部分
吳霏 碧琪 陳瑽 學甫
個人覺得佢地係有觀眾緣d
剩低除左艾薇 艾文 屁孩
其他都唔太鍾意

其實點解吱吱入咗就代表待定嗰啲一定走都未滿七個
btw蝸牛今次超touching

吱吱一入咪7個

係喎sor自膠

今集得一個結論： 吳霏不該被淘汰

其實今晚最可惜真係陳瑽
連讚都冇讚過佢
同埋有邊個參賽者唔係準備好晒點表演 真係唔太明老蕭諗乜
同埋我見到上面有人講 碧琪 學甫果啲out 得唔抵
首先唔係否認佢哋唱得好差
但以7強嚟講 佢地真係未夠能力入
因為 難聽啲講句 就算佢哋唱10次20次， 可能都係唱到咁， 我唔係否定佢哋嘅能力， 而係佢哋一直以來嘅表現比觀眾睇到佢哋唔會有啲咩突破，唱咗咁多次都係咁
所以目前嚟睇 其實三強我覺得係吱吱， 艾微同子杰，子杰由頭都未都冇待定過，希望佢加油！

我係無咁注重詞嘅，純粹就係覺得好聽同台風都好

老蕭避嫌避得好犀利
由頭到尾都對陳瑽好嚴，或者佢知道佢本身已經好勁，但無咩進步，宥嘉後尾講啲咩都補唔返

我覺得以咁多集既表現黎計陳縱應該入

老蕭話要保持中立，但其實佢最唔中立

吳霏我個人黎講都幾鐘意，因為佢d tone係真係幾特別，但以rap黎計，佢既rap比較common

老蕭真係仆街黎 成鳩日攬啲自己鍾意既

我gucci的時候眼淚總是pradaprada的dior

真係好撚有創意

陳縱今集成個look 好靚
拉小提琴個樣勁有自信
好可惜

但係點解有個評審話佢呢句
本身不是你的東西
即係咩意思？

佢好cutecute

呢首歌唔係佢寫？好似係

首歌係水水寫先，可以上Youtube睇

但係佢係舞魅組上年pg2啲詞都係咁 最後亞軍

所以佢都幾唔好彩
如果唔係陶喆而係Leo王 熊仔 J Sheon
吳霏應該都過左

碧琪係香港人？

rap係要睇詞嫁喎

Yessss

上年點同今年阿，生年d人廢咁多，今年好多被foul既都續過上年入到final既人好多啦

希望佢喺台灣發展

老蕭林宥嘉講啲野好難明
係咪識音樂先會明
六艾司咁難聽都讚佢
仲有陳瑽我覺得佢好好
因為佢本身唱歌好勁 唱極都係咁 所以踢佢

越來越俾屁孩吸引
好有台風

我覺得佢哋講陳瑽講得好中喎

一路有睇都知佢係有呢個問題，有時太多有時太保守，綜合嚟講係佢太畀壓力自己，叫佢同人合唱反而表現好好.......上一集佢唱果陣唱到一半已經知佢唔會贏到3票

利申唔識乜音樂，幾鐘意陳瑽

總決賽

今晚總決賽, 大家估下排名

1st: 李艾薇
2nd: 盧子杰
3rd: 艾文
4th: 陳央
5th: 吱吱
6th: 屁孩
7th: 韋喆

1st: 李艾薇
2nd: 吱吱
3rd: 盧子杰
4th: 屁孩
5th: 陳央
6th: 艾文
7th: 韋喆
我咁排

1st: 吱吱
2nd: 李艾薇
3rd: 陳央
4th: 盧子杰
5th: 屁孩
6th: 艾文
7th: 韋喆

1st: 艾薇
2nd: 吱吱
3rd: 子杰
4th: 陳央
5th: 艾文
6th: 屁孩
7th: 韋喆

1st: 艾薇
2nd: 吱吱
3rd:韋喆
4th 子杰
4th: 屁孩
6th: 艾文
7th: 陳央

陳央可以走了

屁孩台風有種特別既吸引力 好正

艾薇麻麻喎呢首

頭四都好正路 其他果三個揀錯歌

希望屁孩top2 聽佢Rap好舒服

Lulu講嘢真係好撚浮誇 好撚尷尬

錯晒

真係開盤既話
艾文呢注應該無咩人買中

艾文決賽真係上晒電

可惜又係老蕭送佢一程

艾文第一首好過艾微
真係夠攞冠軍

艾薇真係上集爆seed 搞到唔同嘅話好似差左好多咁

屁孩同艾文其實真係唔差 不過吱吱其實應該要有第二

最慘係子杰 喉嚨痛搞到包尾 但唱one ok rock
有taste

韋喆同陳央真係揀錯歌咁
陳央如果決賽先唱台北39度可能都有多一round玩
唉吳霏真係唔好彩遇到陶喆本身都以為佢過關有決賽睇

艾薇真係好撚屈機，全能
Btw覺得屁孩、吱吱第二輪都揀錯歌

不過第二季平均質素高過第一季好多

唔係喎我覺得唔錯
幾有氣氛

我以為吱吱會第2
但ivy真心正

今晚賽果除咗第一名應該無咩人估得啱